旺角豉油街大大聲播緊黑警惡行

週末晚最多人 播佢老母呀

旺角義士小心 其他地方有人搞事

where

義士小心阿

有冇地點,我喺附近想過去睇下?

樓主親力親為播

黑B好波

推

唔好俾佢停

要幫手開聲，即到

加油

痴線好正

頭先好似天水圍有人搞事，不過好快無事

我報導新聞je
應該係d社區組織播的

商務個到